\section{ORGANIZAÇÃO DE TEXTO}

Este trabalho está dividido em 7 etapas. Inicialmente é apresentada a problemática, bem como, os objetivos a serem alcançados. Além disso, é visto a metodologia que deve ser utilizada durante o projeto. 

No capítulo 2, é exposto o embasamento teórico a cerca dos fios têxteis, expondo suas característica e os modelos matemáticos que os representam. 

Já no capítulo 3, 4 são realizadas as discussões teóricas sobre cada técnica de medição dos parâmetros dos fios. Ademais, serão propostas soluções para a aferição das características do fios têxteis em cada técnica.

No capítulo 5 é mostrado os resultados das propostas apresentadas nos capítulos supracitados, em forma de simulação e/ou capturas físicas. 

O capítulo 6 é apresentado as análises comparativas, buscando transparecer os pontos positivos forte e fracos de cada técnica, bem como, os principais \emph{trade-off} entre as técnicas.

O capítulo 7 traz as considerações finais do projeto e possíveis projetos futuros.
